香港人，要識玩公關戰

自6月16號200萬+1人上街，政府已經知道武力鎮壓抑止事件係冇用兼有反效果，
所以林鄭先不斷道歉，扮擱止，然後消失唔再出現，因為每次出現只會刺激更多民憤，
所以，佢地開始打完美公關，分化香港人民意
先將TVB撤底變成極權維穩工具，
然後，無論係621有神秘人帶人去警總，內裡預備弱小婦儒，準備比素材TVB大造文章
定係626，再去警總，警察滲入人群，用機關搖動大門，扮示威者衝門再比素材TVB，
再係封鎖知名IG Page，唔比出post，封鎖政總流動網絡，
所有野，都係經驗豐富既公關技術，
完美俘擄本身支持香港人既中年同沉默大多數
香港人既文宣已經頂唔住
人力，物力，財力，腦力，體力。
大家都係學生。

我地攰了，已經挨唔住了。
唔識再玩面對政權、大公司、心累的公關。

【兄弟爬山呢？】民意撚已經走火入魔 + 公關指引